丹田力可以點練「唱歌撚」

識得複式呼吸 唱高音果時個腹部完全唔夠力 唔太高都可以keep 個腹部可以keep 住硬硬地 天生細力瘦撚 用多小小力 成個人震哂

用力打丹田位

谷實黎打？

對

要用陰力打

認真答

丹田唔使練

尤其男士

好痛啊 大佬

請指教

成個人震一係用太大力，一係唔啱位。可以試下灘喺床度吸到最深，之後hold 住幾秒，記住個放鬆嘅丹田feel，再灘喺度唱

我都係瘦撚

有開聲練習…

你笑果陣咪用緊丹田，唔係點會話笑到腹肌痛。

用笑個感覺去搵，應該無錯